6.12事件首位承認暴動罪示威者判囚四年

Source: iCable

點樣可以幫到手足

咁重

#區域法院第廿七庭
#胡雅文法官
#0612金鐘
速報

洗

判刑四年

判詞後補

跪求大家去送車！！！！！

。。。。

手足得22歳

唔好俾憤怒 蓋過你嘅理智

有無得上訴

四年起碼賠返48萬畀人啦！

減咗刑期未

上訴啦

呢個判決仲過份過判梁天琦坐六年

減左都4年呀，DLLM死紅官

扣假期咪兩年八個月

唉

四年之後天琦一齊出番黎果陣
我地一定會幫你光復香港

垃圾狗官

好嬲好嬲

屌佢老母，咁都4年

推

胡雅文係咩背景嘅人

希望到時我地可以比個交待佢，光復香港，出到黎唔會失業，呢啲野係我地要盡做

佢點解要認?

一定要等待果一刻
手足撐住

咁都4年cls

認埋罪都要4年wtf

仲重過魚蛋革命

個人決定，無得講啲咩

救命

港人要籌幾億比佢地

4年係未計認罪減刑？

扣左假期？

支持手足你嘅決定, 我地響出面會繼續抗爭! 有幾多做幾多

認罪都四年 冇野好講

輸晒~

4年.....

唔認判得仲重

感謝手足既付出
唔會怪你認罪 我只會怪中共港共

如果斷正唔認 仲耐
尊重手足決定

手足

犯法架 唔好制

信手足嘅決定, 唔好再問依類問題好唔好?

屌。。。

4年扣埋假，都要2年幾
請大家關注手足會否被柳記行私刑

唔撚係掛

612可以有幾暴呀，做乜要認

要籌安家費

好重

眾籌？

未

咪撚再問點解要認啦
打得甩或者根本唔夠料就唔會認啦
比啲尊重好冇呀

空ac 請mark

收皮啦 你哩句仲難聽過粗口

已經係不合比例咁重

咁扣埋係咪唔洗坐足四年

香港其實已經死亡
移民算數啦

你代佢坐？

啱呀

當場被捕

高尚情操 拎兩把刀插到3個重傷 都唔洗4年

可唔可以就刑期上訴

認罪減3分1
減完都4年?咪即係量刑係6年??

一定係同律師商量左
知道一定無得打甩
先決定認罪減刑期

扣1/3 都4年
姐係原本6年量刑

可以 但排期都有排排

屌你老母

Fuck
有無其他方法幫到手足？

仲話35+

量刑6年 減完4年 再扣埋假 3年多d

量刑6年，差唔多判最重，cls

黑警嗰啲坐終生都唔夠，屌你老母

有法治唔怕
手足做咩唔為咗証明無法治坐多兩年

CLS

區域法院最多判7年
佢6年做量刑起點
612仲未有火魔 我諗之後判刑都係咁重

一日最衰係個垃圾政權將嗰日示威定性為暴動

pppp

上訴

可否籌錢？

區院最高7年

唔認咪判得仲重 你ON9?

可以點幫手足？

屌你老母咩, 抽水自己開post啦, 冚家剷

唉 量刑起點應該同砵蘭街一樣

當初有班人問點解認罪
如果唔認就6年

你話高院審仲有得搏
區院審法官話事定罪率應該9成

而家6年係起點, 之前天琦案5年起跳

認唔認都實判有罪
認撚左去減刑仲好

你見唔見到上面條撚樣屌人認罪阿

大家以後要為手足做多啲

對未來有抱負既後生 爭取公義 為香港發聲 想香港好
反而要坐4年

有案例 4-6年走唔到

法治已死

我諗一直還押緊?

刧獄

你點解唔去死

有冇方法送d煙仔入去

好嬲

立場都出左, 入去睇下

4年係量刑起點?
扣左認罪1/3未

眾籌啦
大把手足出獄要生活費

屌

屌佢老母

支共今日全面宣戰

驚大家誤會我指寄心意卡支持法官
呢班暴徒係抵死嫁
但只係判4年咁少肯定係受輿論壓力影響
想比法官知道我哋係支持佢

唔係 上庭認咗罪先開始還押

自己認罪關個官撚事咩

612果日根本無暴動成份 無出火魔
所以一直以黎五大訴求 其中一項係撤回612暴動定性
佢根本唔應該認 依家認左判得仲甘

依家係咪即係求其捉到個人證實到612喺中環就可以上庭鳩up兩句坐7年？
大家真係自己小心先喎

贏面好低咪認囉

和你寫
和你讀

在囚手足並不孤單

香港獨立

尊重同支持手足。大家除咗好嬲好嬲外，希望我地可以用行動比個交待一班手足，設立一個新制度去光復香港，更要承諾所有被入獄嘅手足出到嚟唔會失業。

食多d 黃店？

希望唔係因為律師費嘅問題

唔係 手足之前一路同緊女朋友把握光陰

認埋罪都要4年

佢柒你又跟佢柒? 你睇下自己用乜撚嘢icon? DLLM

量刑起點點解係六年？藍絲拎埋刀斬人入埋icu 都係判四碌

如果唔認其實係咪要仲有得打係咪暴動
如果被屈暴動都無人出黎反對基本上場運動已死

邊個同你講有火魔先係暴動
手足擺明睇哂片先知無得打 然後認罪減1/3

人地請左個專業律師教路 你只係鍵盤戰士.
佢應該衡量過好多野, 認罪係對佢自己最有利.

應該唔係咁兒戲既

唔係, 暴動好多都俾保出黎
不過之前等判刑坐左9日

咁可以做咩

送車

唔認有得打可能判輕啲淨係告非法集結可能只係一年

垃圾紅官

認罪都要4年

量刑起點已經唔合理，魚革同類喺區域法院審案件，2至3年

水門雞

呢單要推

因為暴動理論上起點都5年up
斬人戈單扮撚明個官有問題 傷人17 最重終身監禁

光復香港唔係一朝一夕嘅事 但希望所有政治犯出到黎係可以有保障 我地無退路 要抗爭到底 不過以後嘅行動要小心唔好衝動比便衣狗捉

根本唔需要判到咁重，仲要認埋罪班藍絲揸刀殺人4年都唔駛，唔係狗官係咩呀

加油

你唔去做佢代替律師？戇鳩

因為佢自己認咗暴動，而暴動最低係罰6年。

6年係量刑起點

港共紅官落足本，好明顯不合比例

可唔可以上訴個刑期

光復香港 五大訴求

Btw, 你句留言應該係藐視法庭

好大機會你跟埋入去一齊坐

以前都有人咁樣中左伏

珍惜最後自由既日子

怪就怪垃圾偽黃大丁食完沙律唔幫手

下次斬人仲好

疆屍account

又一個法官可以上LIST

好想截低部車

屌你老母，612都被定性做暴動，咁721元朗係乜野？

魚革，普遍手足3年

今次擺明要煮死幾百個暴動
應該目標個個都打爆區院7年判刑上限

btw 4年 扣埋假 大約2年8個月到

藍屍揸刀斬到3個人重傷 判45個月
手足掉雜物 判4年
屌你老母呀

手足 對唔住

頂住義士

所以斬人抵好多
利申：唔支持任何違法行為

響手足出黎之前，就算未光復到香港，都唔可以放棄，唔可以再好似後雨傘時期咁頹廢

走得既快啲走啦 手足

呢個POST真係群魔亂舞
快D忍唔住抽下水啦5毛
我逐個BLOCK

5毛發現, 大家要block

Push

上面負皮個d 講下你地要為手足做多d 嘛

到時坐7碌max 係咪你代坐？

唔認判多左果啲你代坐？

一個月求其都1皮啦 有案底加無左4年自由
2m啦最低限度

721警黑勾結

疆咩野
現實係的確法官仆街過狗喎

一日最衰都係垃圾政權亂咁將示威活動定性為暴動 嗰日火魔都無暴佢老母咩

聽到好無力打咗一年，傷過比人抬走過，但都好似原地踏步，對唔住手足，但手足你地唔放棄我一定陪你地到最後

可以，但洗錢同排餐飽

區域法院送車位：正門轉右再轉右行幾級樓梯，兜到去消防局停車場

有冇得課金俾佢喺監獄過得好啲

我想問有咩組織係幫要坐監既手足
例如定期探佢地 照顧佢地家人 幫佢地出到黎就業果D

暴動要入罪門檻極低

我都想知點比梁天琦案嚴重？612同魚革比根本不值一提

關個官咩事？小學生上連登？

暴動罪量刑起點係幾多你知唔知呀

已經輕判左啦

認罪有乜好講

籌安家費最緊要啦

投訴師準備

邊個話暴動最低係6年？

快啲贏
沒有暴徒 只有暴政

dllmchhhh

和理非應該打得甩
有掉野既就3年起

睇左法例先出聲啦

CP 值高

開定眾籌籌錢啦...

戇撚鳩

繼續爭取五大訴求

大家仲記唔記得五大訴求係咩？

手足就係記得，所以認罪，因為希望我地可以為所以手足平反

你望下上訴庭邊幾個官先

why not now?

佢搏到可以早啲出黎 唔搏要硬食多三年

有 繼續佢未竟之志

暴動罪係勁 on9
普通傷人、襲警都無判四年咁無
暴動罪閒閒地三、四年

1個月1萬
4年你點計2百萬出嚟

依單case嘅判刑真係比監警會份report嚟得更震撼!

魚革暴動，一般手足判三年

冇火魔冇裝修都六年....

我估判詞會用人數黎做量刑
暴動罪個量刑有分4定5級
人數有幾多係其中一個因素

大家應該要諗點推翻政權/點補償，再問點解要認罪已經改變唔到現實。

真係笑死人

四年 我屌你老母咩

斷正有哂片唔認
判六年呀大佬
仲要比紅官話無悔意

藍絲：

抵撚死

狗官死全家

死五毛收皮啦

兩樣野，狗官仆街還狗官仆街

五毛疆屍account浸透絕對要警剔

612無暴動定性 但入人暴動

臭閪

藍屍搵刀斬鳩人就高尚情操 屌你老母

他當日只是隨意在地上拾起其他示威者留下的雜物，並向警員投擲

可以預期 有掉野就3年or more

個時許嘉琪掉水樽都3年

和理非就無行為就唔入
入到就2年起

好明顯落重本煮死佢哋

區院最重7年，認罪扣1/3

有錢就有煙架啦
最緊要俾左一筆錢佢屋企人先 手足出嚟再比一筆佢生活
但真係好考驗香港人肯唔肯捐
最起碼大家要肯捐政府果一萬出嚟

暴動最睇參與程度 扔野最前線 5年up 走唔甩

仲等4年後？今年搞唔掂，咩都唔駛諗

雙刀斬到人入ICU都唔洗坐咁耐

成功推翻惡法嘅就4年, 留意, 係成功令港共撤回

OMDB

我地籌返幾百萬俾佢啦好無呀

如果唔係呢個手足, 我地俾人拉咗返支那勞改喇

斬人都唔撚洗坐4年 紅官好野

咁咪問緊你搏唔到係咪你代坐

輕唔輕判我就唔知
暴動依條on9法本身就癲撚線

屌呀四年
仆街啦

另外就係行為
影唔到你掉野既話判都未必入到

香港人仲係 好嬲
問點解要認罪
武肺之後 繼續返工 返學
可能大口狗欽點太監波做副主席
鋪緊527國歌法都唔知

612都4年 理大果d不敢想像

屌你老母，如果強推逃犯條例係錯誤決定。

咁點解612 阻止通過逃犯條例既市民會係暴動罪呀？ 阻止你做一件錯既事 ，然後刑罰我受晒，你就1 d 事都冇？

35+同和理非有咩高見，可以坐手足唔使坐？
繼續好嬲之後食黃店同投票？

唔使問我有咩高見？我高見喺全民勇武，拒絕任何制度內抗爭，進行武裝革命、劫獄，拒絕承認任何不公判決，推翻暴政。

高見我有，但咩都要試下嘅你吔點解唔試下？

但同魚革比，根本明顯重手

係

如果影唔到有行為我估打得甩

影到你掉野就4年已經算少

理性少少好無 一個手足就幾百萬 之後上庭果d點算
你估香港人真係捐好多錢咩
遲下政府派一萬 你估有幾多人肯捐出嚟

幫佢「劃飛」，明白既巴打講解一下比大家聽

梁天琦都係6年

一齊推翻暴政

@Solomon yue
美國名單

最低消費五年啦
如何唔係用非法集結咁咪得囉

我唔樂觀囉，香港人連捐錢都慳，有捐就唔會612基金而家都係得嗰幾千萬啦

每人平均捐嗰幾十蚊，你地當手足乞衣呀?

政治罪行

佢係認非法集結,
暴動冇最低刑期, 刑期只不過係累積上去
本身5年已經係講緊非常嚴重先5年起跳
因為再有同樣事件發生所以班官就認為5年已經阻嚇唔到人
所以係依個基礎加上去, 做起點

因為基於非法集結個前題下,再上有太多直接證據證明佢係現場
後來先認暴動減刑

睇完好擔心之後個啲手足
真係好唔想見到咁多咁好嘅後生要去坐監
就係因為個垃撚圾政權
屌佢老母 要坐嘅係3萬隻狗
對香港真係好撚絕望 唉

證明法庭建議我哋攞刀斬人都好過暴動
斬人三年 暴動四年

假期點會宣判講

量刑起點最多都係7年
認埋罪判4年幾
除非政府夠膽排上高院比陪審團判

大家睇返楊家倫案 被控暴動加縱火 兩罪嘅量刑起點都去到四年幾 而且上訴庭講過一般以五年為基準
量刑起點六年來講只可以叫做高咗少少
知道手足俾人判咁重 聽完好心痛

你唔講？

如果今次輸
4年後佢地可能唔洗再出返黎
不過4年後可能都未完

掉水樽4年
斬人3.75年
屌你老母

笑L死

乜都影唔到一定打 佢都多話你在場

612掉野極少, 最多都係推下鐵馬, 暴佢老母咩
反而狗就亂放催淚彈同亂打鳩人

錢係用黎抗爭推翻政權
咁先可以救到手足

首先量刑起點係六年，已經明顯重手咗

點解要食煙
做囚犯就要吸煙？
大把義士手足無煙癮

乜都影唔到
根本就入唔到暴動
但影到你掉野就最少3年

四年後仲記得先算

煙仔係入面=錢 喎

我唔識法律野

港共目的就係要令到我哋驚 佢唔會係身一個 亦都唔會係最後一個 我哋大家都要承認 革命起碼10年 贏咗就革命 輸咗就暴動

咁不如劫獄啦
反正都係得個講字

香港人，1人$1萬
請僱傭兵做

香港冇好似其他普通法國家, 例如澳洲咁
有明顯量刑分級, 所以出黎好空泛, 只要係10年以下都合理

有啲人主睇暴力程度
有啲人睇造成幾多人有反應同佢一齊掉野

22歲咁就玩完

唔只呢個po，今日個個po都係咁

佢係現場係唔駛證明啦 當場比人拉
重點係 佢比人影哂掉野 又無black bloc

送車叫無謂？

dgx巴

唔好撚戇鳩
入面煙仔當錢洗
唔食煙未當錢用囉

煙係監獄入面就等同錢

盡做啦, 你肯做大家肯做咪得囉, 洗乜睇死自己, 籌得幾多得幾多, 我地要手足出黎個陣唔會怨白白浪費4年

一早block 咗佢

著名五毛 block左未

理大個d無咁易入到罪。

Black bloc好難認人。

好多人食黃店當捐左錢
唔諗下有幾多錢最後真係去到手足到
如果每個黃絲每個月都捐2-3%人工比手足 已經好唔同啦

同埋本身已經認左參與非法集結

到時告企圖劫獄
港共癲架

無錯，我哋要推個手足上去做法官，然後判晒手足無罪，章顯法治

香港班高官完美教大家要學高尚情操 拎2把刀斬到人地就死

只要贏了才不算輸

紅官話呢個手足嚴重過天琦BB

量刑起點六年
認罪扣三份一
獄中行為良好再扣三份一
兩年半多啲應該出到黎

唔認隨時搞多一 兩年先判到

真係好想比個臭閪香港政府睇下乜撚嘢叫做真暴動
好撚戇鳩

我都block緊

over my dead body

五毛嚟，咪撚理佢

係好悲哀既
香港人，至少我自己都係走唔出個破窗位
驚比人拉驚受傷
香港人一日勇武唔起
只會不斷被打壓
可見既將來，大量惡法推出
到最後可能就係再教育營、集中營..

其實一直唔認罪會點

醉駕傷人都係2,3 年， 真係on撚9

你明顯唔識點打官司

你指出面定入面個班

胡國興 胡雅文

唔使你條五毛狗操心

冇三份一刑期扣減

垃圾港共政府 屌你老母

繼續抗爭 咩戰線都好 做你認為自己力所能及嘅事

現場比人拉果班blackbloc都無用
班狗話認到就認到

Agger

所以點解赴湯個3個要拒絕非法集結交替控罪。

量刑起點已經不合比例地高
明顯係有心落重本

但量刊都係6年。。

判最高刑罰？
利伸唔識

放埋假坐兩年？

呢個真 0蚊入義士袋

律師團隊都係睇證據做嘢
冷氣軍師唔好挑戰人哋專業啦

一定加左刑, 但的確同天琦/楊單案差太遠
成件事個角色/暴力程度/ 係咪預謀 都好明顯差太遠

入面同出面都係black bloc吧

屌你老母死全家啦

同名
唔同人

如果係平時既Case 可以打話班狗影條片既人(扔野) 唔係自己
但呢家個問題係佢認左非法集結 -> 在場比片影到戈個人就係佢 - > 而戈一條片戈個人做緊既野就係扔野 -> 暴動食硬

同我無野講既case係兩回事

Sorry 唔同人嚟 同名唔同樣

藍屍先係情操高尚
你斬藍屍會俾人告老謀

就算藐又點

人數規模都算大架，起碼大過魚革

所以咪唔好忘記手足既付出同犧牲，人地為香港坐監，冷血既人大有人在，起碼我地仲有好多野可以做

no offense 但唔知你笑乜

尊重手足決定，香港有負於你

難入 入到實判重 呢個例子

仲邊有4年

Just Double Check Sor鳩

正如赴湯 完全都無證據話佢地有咩行為
不過我相信真係無

由個量刑起點開始已經不合理，紅官有冇考慮參與程度

6月邊識得black bloc

正解

其實暫時告暴動基本都係斷正既人
理大個日告緊既都係係出面油麻地個班同一開頭係出面斷正個班
同埋929金鐘個次 呢2次最多人告緊

用理智黃過來憤怒

高尚情操就只係45個月

憑咩判4年咁重

1700之後入面俾人拉咗嗰啲
肯定入硬暴動
班狗四點已經話入面係暴動
喺入面上至火魔燒車 下至食花生
都係叫參與暴動

612剩係告左好少人
所味食哂

香港人最叻買續罪卷
頭一個一定唔洗擔心
後面被判果d 就慘了

影到掉野 = 同魚革果班一樣
但參與入數多, 規模較大, 所以量刑比魚革重
估計係咁

上訴搏減多幾個月啦

一堆仆街係度抽水

612

好難唔認
無black bloc
出哂樣

chi ma gun 香港

可唔可以眾籌安家費比手足？

black bloc相信會更重，證明有預謀，斷正其實可以留定銀行號碼收錢

有掉野就3年起跳

斬到人入icu仲輕
Over my dead body

唔係班狗話認到就認到 如果根本講唔到手足做過d乜野 然後就直接到拘捕 , 呢類case 係最有得打, 例如1118 既手足 , 如果純粹走戈陣比人拉, 呢類暴動就算入都唔會用6年做量刑

所以由量刑起點開始已經過分，量起點絕對唔合理，根本冇考慮proportion 問題

有咩可以幫到手足

控方係庭上都話無證據直接指出佢地有參與
交比法庭自己判斷

原來4年先值48萬

小米打手

現場拉姐

唔代表有參與暴動。

醫生都告埋

打個位都係612 火都冇暴乜鳩動姐
不過香港撚有法治咩

認清現實，根本冇咁多五毛，係香港人鐘意睇人仆街姐

班狗咁講姐

食花生一定唔係共同目的。
黃崇厚法官判詞

暴動罪成
當日在場人士都叫暴動
識唔識架

準備安家費

沒有暴動 只有暴政
點算

唔係有火先暴動 講幾多次
扔磚已經係 暴動個定義係一大班人有共同目的做緊一d破壞社會安寧既事

通脹

醒未？
出得去預左bb
你真係當出去行街？

一係就請雇傭兵，一係就來一場巴士底

睇下回覆你既人講咩先啦
傻仔

嚴刑峻法

推翻政權要時間, 只少而家夾返d俾手足等佢唔洗擔心都好丫

自由

咁事實唔係有火先入到暴動
有火既好可能會告埋縱火, 最高係終身

佢係判六年，認罪扣咗三份一先係四年

咁樣都要4年 痴撚線

區域法院唔認罪既定罪率過7成
加埋認罪就過9成

犧牲都係年輕一代

斬人都唔使4年

唔係
你睇下依家個單
都捉住通知書無話唔比black bloc呢點
狗證人都承認無唔比

多謝英國留條暴動罪法例落黎😂

入到既機會好微

1億，要補償手足

點解要認呀
沒有暴動只有暴政

屌你老母721個班告都唔告

所以控方特登唔上高院因為知道我哋爭住做陪審員

證明左係鳩告
無料走去告

向來雙標
this is hk

東印度公司

612好似未有火魔

冇錯

香港獨立,自選特首再特赦就係咁簡單

多謝臨時立法會恢復公安條例

判4年

量刑6年

連612咁前面都判咁重，後面個d手足真係唔知點

馬上

當佢20000一個月
要比番96萬佢。。。

只係驚大家會盲目 4年 可以做到好多嘢

一定冇可能同天琦一樣六年啦
個官係咪將之後嘅抗爭入埋佢數。暴力程度同角色都唔同

CLS 你申請煽動謀殺罪？

條法例本身就係預防共產黨人係香港發動第二次六七暴動，英治時期都唔係經常用到，而本身英國人係諗住係九七前修改公安條例，後黎畀臨立會ban哂喳

控方話有燃燒物掉去警方

唔關事啦
回歸一定會僭建惡法

量刑起點已經唔合理，話嚴重過天琦

唔上高院就唔會再重
區院最多7年 佢都已經判夠6年

你番大陸含撚啦傻閪五毛狗

唔洗計扣假？

有掉野夜火魔 行為比人影到 入硬
無掉野就係打甩個幾成

唉 殺一警百

手足加油。出番黎搵工果到搵番黃店；溝女就搵後勤妹。唔洗擔心將來。

再夾囉

不割

我知椰子你都有單暴動孭住喺身，但唔好下下都叫人課金啦， 咁樣會令人覺得你自己喺度拗緊著數， 而且嚟緊有幾百個手足都放告暴動， 係都畀咗佢哋啲法律支援先啦

6年, 坐住等上訴高院> 唔成功可能會再加刑> 終審受唔受理,
唔受理就維持高院上訴庭結果

不過如果上到終審, 都可以已經3-4年時間,
證據太明顯, 所以好難上到咁高, 而且太難甩到
認罪算係最短痛

好唔開心
冇人想坐監
係咪一定要建軍先得對抗

我好驚呀

總有一日 不義既人會被審判 承受因果

屌，手足坐咁耐比96?

手足有言論自由🗽

收嗲啦屌你老母閪

捐錢幫手足 香港人最多就係錢
希望筆錢可以令手足日後生活無憂

我屌你老母呀

吓我唔鐘意出PO又屈我係五毛殭屍account
以後我想討論之前係咪要出幾個垃圾PO扮活躍先？

不如實際啲提出我講嘅嘢有乜問題啦，定係又-o-o？
有好多嘢其實係可以做、應該做但又冇人做
我認我現階段都係得個講字，好多人都係
但無可否認係一個直接有效嘅手段，有乜理由討論下就滲透？

認罪扣1/3，行為良好又1/3，即係實坐4/9，唉兩年幾

之前聽其他po巴打講緊
宜家港共/黑狗就係試緊樣野
鳩告你暴動
究竟區院法官係咪一定判「你存在暴動範圍，就係暴動」依樣野，如果成功，講緊非法集結都可以轉暴動，咁就好撚屈(有錯其他巴打指正我)
條濕鳩法好似唔需要證明你係現場既目的?

戇99無藥醫

總之課金啦

快快手坐完出黎都係25歲左右，仲大把青春。
好過比官司咁樣磨
不過真係要有黃色資本請佢地

入去睇落會安全過係出面

睇佢點睇

出面既人要更加努力 回饋番被控暴動手足

咪理條五毛狗

我見到嘅係手足被人當condom

屌你班網上軍師一見到有衝突就搶住幫埋出面手足認啦
而家又話人做乜認

Only one way，光復香港

乜都冇做鳩拉咁人生已完

啱 大家快d捐
捐錢接濟佢家屬

無力感好重

呢樣真
唔知有無人會整一個資料庫專for入獄既手足
當係黃色社處咁樣,專門支援佢地出黎之後生活,同埋提醒大家唔好忘記

魚蛋革命有人判3年喎

殺人判誤殺先坐2-3年

你幾時見到大人出事？都係少年手足

上訴刑期啦

一定會有人失去希望 有人會失去耐性 有人會麻目 唔好講4年 4個月都會 因為人性本來如此
只要我哋自己繼續堅持 每次覺得自己就快唔得時再堅持多一下就可以

痴線，政治檢控

香港被告上訴一定唔會加刑
控方上訴先有機會加

大部分人最主要問題係錢

我地要課金補償

你講呢班就係呢家控方/狗官們 都好鍾意話 "你明知呢個係一個暴動現場 但你都無走到 所以你都當係暴動" 咁樣 。

所以其中一個辯護既方向可以係，其實我知呢個係暴動現場，所以我走緊，但走唔到你拉左我，但咁樣打可能就會食左UA , 但認UA 打暴動會係一個方向 因為條罪中左細好多

掟下雜物：暴動，認咗都要坐4年，唔認坐6年
幾乎斬死人：45個月，高尚情操(只限藍屍)

之前蘋果單新聞

控方昨呈上梁天琦和楊家倫案為例，讓法庭作量刑參考。有熟悉兩案例的律師指，上訴庭已訂明，每宗案所涉及的背景和案情均有差異，同類案件判刑的指導作用不大。

律師又指，雖然上訴庭沒有就暴動罪應判多少年監禁訂立量刑基準，但有制訂量刑指引，包括暴動是否有預謀、參與人數和暴力程度、對公眾所造成的滋擾等；並表明必須判處即時監禁的阻嚇性和懲罰性判刑。

有手足整合左510警甴行刑式襲擊記者及香港市民

幫手推上 Reddit, RT Twitter, Facebook, Instagram, Telegram 唔該

呢個係大家都知道嘅事實，甘心於不公換尼嘅短暫嘅自由，只會換尼長遠助長打壓換尼自由嘅剝削。

覺唔吧香港人，你再無退路

做多左啦
下次試下唔好咁快穿煲

不是因為看見希望而堅持
而是因為堅持才看見希望

Cls...

唔想講但係一定會有阻嚇作用

係 只有繼續推動革命

我唔提，你唔提，無人提，無咗件事，最後咪變condom。

係，比官司拖住都係折磨，家人陪你一齊磨好痛苦

有咩可以幫手

大件事

課金

被告在庭外向傳媒透露，認罪是經過細閱證據後決定，預計或要服刑至少四年。

唔好再問點解認罪，上一庭手足已經有講。

可唔可以上訴

洗幾百萬小一年都無所謂

醉駕撞斃工人 司機判監2年半

有冇得上訴

無加千祈唔好，拉

好無力
dllm

一層樓係基本

好不安

人命唔值錢，政權穩定先重要

認得都唔打算上訴
佢知自都預左要坐4碌左右
希望手足入邊讀番個degree 出黎
唔好浪費左四年

我好早出post就講，奈何推唔起

區議會所謂民主陣營有160萬票，依160萬人每人每月捐$100，成個陣營每個月都有億幾啦

得返香港獨立

上訴個刑期都好呀

咪就係

連錢依樣最易幫嘅都唔做，講咩冇當手足係condom

連埋行為良好
實坐2年8個月

明白巴打
但班仆街一埋黎告暴動
就變相睇紅官造化
佢突然正常告唔入暴動變UA可以講係不幸之中既大幸
但佢一認為同樣係暴動 咁就大家都仆街..

就刑期上訴呢，我覺得六年起點唔合理

幾百萬比手足好過啦

OMDB喎，仲信法庭?

好重無力感。

賣旗都係1 2蚊起跳，你覺得香港人會點

連登留言係免費咖

用啲唔會嬴嘅方法抗爭係令手足坐得無價值

本土經濟圈一定要壯大到各行各業先可以幫到手足出黎搵野做，或者叫對社會有影響力

點可以用賣旗呢啲濕鳩嘢嚟比較

膠

所以我見612基金得番咁少錢，我對香港人究竟幾有革命意志真係唔樂觀，又話香港人冇野多錢多?

問題係手足應該都心攰先認罪 始終斷正
打生打死最後都要坐不如將啲錢比家人好過

上面有人話唔好講錢喎。

講真 無比人影到有掉野搬磚好大機會打得甩。

判6年, 認罪扣1/3 變4年, 4年會再扣假架嘛
兩位都冇錯

巴打。點解膠?
講黎大家討論下
當然依條罪本身係戇膠

不如籌錢流亡海外啦
法治已死 仲打官司

街頭抗爭呢個階段其實已經冇乜用，搞革命應該搞東印度公司，海外建軍。

我比政府迫到就黎發癲
癲上黎做d乜真係控制唔到

法官認為案情較梁天琦暴動案嚴重，量刑起點為6年，認罪扣減後，入獄 4 年
Totally disagree

痴線

唔講錢，咁講武力囉，咁講罷工囉，後兩者香港人做到咩?

而家手足認咗扣埋所有假期同還押應該兩年左右就可以返出嚟，我明白拖住嗰種感覺反而而家快刀斬亂麻受完兩年，起碼 坐少好多 仲有多， 對手足屋企人嚟講對佢嚟講都係一種解脫，最重要尊重手足決定，唔好咁多意見！

一定要上訴！

4年夠你好好反醒, 點解on99掉垃圾都要坐4年

我講呢個情況好多時會出現係 滅煙隊/運物資 /車手 比人鳩拉左 就當埋係暴動罪 。

係咁架啦 發夢有個朋友都係被人告暴動 保釋金都係自己出

真係4年

柳記咁撚仆街 分分鐘入去玩鳩手足加監都唔出奇

換過角度睇啦
基本上表面證供成立 當場斷正
認罪最少都減刊

繼續打落去唔認罪坐得仲耐

坐完就算出返嚟，都即立去美國大使館尋求政治庇護！
中共要幾無面就幾無面

但可以肯定 除非比人影住扔野/做左D野
如果唔係一定打

我唔識法律啦 都係係到9up
但宜家個情況
例如琴日8月深水埗個班轉哂告暴動?
我唔知個班係咪斷正加影到哂掉野個班啦
但如果唔係 只係普通市民/街究竟紅官會唔會判得入，依個就係問題

收皮啦

如果唔衝 反送中過左啦 判咁多

個個都課金,點解淨係暴動耍要課金.
就當你地個個都課,每個人得到ge錢都係一樣?
不如黃店店住企出黎認頭
等手足出番黎之後會請佢好過啦

4年

眾籌啦

其實律師團都比哂意見
無得簡

籌左安家費 解人燃眉之急先

你唔旁聽
屌你老母

到了高等法院重審梁天琦案，黃崇厚法官則與林文瀚法官見解相同。他說：「雖然在條例於1967年修訂時，立法文件曾指出不用證明共同目的，不過，控方和辯方都認為，基於普通法案件的發展，現在已確立這是必須證明的，本席同意這個見解。」（註5）高等法院自是比區域法院權威，後者受前者約束。

當然，多了或少了一個須證明的元素，會影響「暴動」法的闊窄，但更重要的是對「參與暴動」的涵蓋面的影響。如果「共同目的」是元素，那麼「參與」者就只包括與其他非法集結人士有共同目的的人，不包括只是「貪玩」或為自己私人目的加入行動的人了。

因此，基於不接納「共同目的」是一個元素的郭偉健法官判決，參與暴動的人「可以是『隨意參與者』（casual participant），即是那些見到公共騷亂正在發生，趁着機會加入自己沒有目的的暴力或擾亂，及心中沒有特定意圖的人」（註6）。或許值得大家翻看，在區域法院被判暴動罪成的，有多少名是「隨意參與者」，或未經證明是否「隨意參與者」。

如果 我話如果
大量手足被捕判刑
入冊兩年期間唔灰心
每日作息定時
運動。空餘時間全部用作體能同博擊練習
出番黎就會係港軍隊既基礎

當然前提要我地比到足夠時間佢地
而且一路唔放棄比佢地知道場仗
即使隔住鐵窗都仲繼續打緊

8 月SSP班手足好多都係本身食花生/集會既手足
假設D片影唔到做過咩 其實就一定打
就算有手足唔想打想認 都會用我戈個方法 認ua打暴動
除非班狗狗既口供寫到明 其實我由幾時幾分睇實你做過d咩架啦咁樣 但如果老作 一定比人盤到散

真心既，應該得十幾二十果班，唔好預大人玩

反而我贊成捐錢去另外一個地方開創一個香港城，比真正嘅香港人去殖民，好過喺呢度 無了期咁犧牲 ，但唔會有乜嘢收穫

罷工唔係錢咩？

車手就應該唔會提堂
所謂共同目的已經唔同

612認罪要4年，721唔撚認罪既白衣就8個月

少年犯九成九會
我哋一定要監察

原來係咁樣扣刑期

灰

扣埋假唔係三年幾咩？ 你點計到兩年八個月？

係入面點博擊練習

有個56歲auntie判咗2個月

中年女子貼文宣被踩爛後打傷便衣警 羅德泉:不理解被告如何被挑釁

(入面仲有個42歲男手足)

56歲婦認連儂牆襲便衣警囚兩月 官：受言語冒犯非減刑理由 屬可預計之內

星火同612呢？

22歲坐成人倉
點樣少年犯

呢位手足22歲。都係去少年倉？

掟狗仔落樓可能都係四年半,
掟樽要坐四年
條路自己揀

Just do anything they can
出拳動作有練同冇練都爭好遠

香港冇法治，所以手足冇罪，個政權都係非法

點樣監察

通常錢多嘅人蠢極有限,你應該欣慰香港蠢到會浪費錢填無底氹嘅人得咁少

做唔到全民罷工唔代表啲咩，民主社會如法國長時間罷工都逼唔到馬克龍落台
唔係潑冷水，但唔好諗住罷工就逼到港共

48個月除3 = 16個月
乘返2 = 32個月

32個月/12 = 2年8個月

希望要更加留意兩公婆單案
呢單既判決都好好好好重要
係講既在場任何人／路過係咪等於暴動

最直接錢
第二力
寫信關心同直接問有咩幫手 監察懲教

但唔好厚此薄彼
後面手足都要兼顧

冇證據都入硬咁

都話唔會拎黎做案例

斬三個人都無咁多

越做唔到越覺得有用

唔怪得block左

可能只係企係度 咁就要坐幾年

咁多手足，點幫得曬，穩基金啦

因為佢有心搞你 同埋人地律師無諗過咩

就定期探訪靠手足自己講
寫信或搵相關職員幫手監察

一般講出嚟會被復仇
但如果我哋俾到足夠壓力就無事

眾籌

講真 捐錢真係老馮咩

根本就係莫須有 佢鍾意屈你就屈你

仲信香港有法治嗰啲全部都係戇鳩

所以咪要捐基金囉
你咁都唔明？

車手有冇出現過在所謂既暴力現場都成問題

所以日後大家做咩行為之前一定要三思，依家係一個一失手，對方會千方百計去煮死你，再配合埋紅官審判，一定用到最長既囚期去告你，希望各位手足真係要小心，拘捕一定未完，屋企仲收埋咩垃圾，快d清曬佢，唔好諗住無事，你唔知幾時可能身邊比人拉到，搵搵下d紀錄再trace下會trace到你，到時已經太遲

咁做藍絲啦，藍絲唔洗捐💰💰💰

支持任何劫獄行動

攬炒巴講咗點做

探監名額有限
其實成人倉相對無咁多麻煩野

去成人

識幾個車手 1118 入面有份

佢無申請 因為佢自己唔算太窮 我地都有幫佢 不過佢真係好灰 名都俾人爆埋出黎

而家根本就係係唔係都屈鳩你暴動罪先

然後再由深紅法官話你係就係

根本唔撚使講證據 一係反抗 一係認命

612有不反㗎。。。

科幻小說啲內容
通常幾十年後都會成真
而家開始寫
可能就會中
香港獨立 推翻暴政
不再有政治犯

有好多被捕人士都話，其實去到中段嘅時間只係想件事快啲完。

無嘢做到

唔好怕其他手足唔夠分，有需要就用

你除三乘二嗰度，係咪當認罪扣減三分一刑期？ 我仲以為四年係已經扣咗三分一刑期得出來
但呢樣同扣假期係兩樣嘢嚟喎

所以我地係認命？

咪係，好中。
個個有乜事都攬住係自己人做，又話唔應對唔住手足，宜家人哋認罪又喺度屌鳩人哋。

一早講咗你哋自己網上面乜嘢都認晒其實對佢哋都有影響，痴撚線！

會唔會上訴？

搵代表去探囉
有時泛民主派本土派都會派人去探
唔使親自去探
可以問下泛民主派夠唔人手去探

好慘...

咪撚臭係 勁撚重

我明，不過哩個時候都要保全其身先，港共以言入罪不是夢

On9

獨立思考？理性分析？唔可以咩都賴人

惡法嚟
原本係用嚟對付六七暴動周地菠蘿所以先咁嚴

四年係認錯扣1/3
假期係再扣多1/3

有需要就申請，另外其他網上軍事唔好再話人哋值唔值得捐錢，依家目標係幫手足。
100%肯定嘅就係星火同埋612係打官司個方面係真係有幫手，其他乜鬼嘢生活費啊，音響係咪比得多錢呀，你有你睇法但唔至於係要犧牲手足唔捐錢囉。

到今時今日仲覺得攞個sick leave唔返幾日工就救到港多數都弱智
賺多啲錢，捐612又好攞黎fund海外流亡義士好過啦

四年係計咗認罪三分一

假期唔係再扣三分一咩

想知預期手足最後坐幾耐

兒登仔好多都唔知法律程序
諗得太簡單
律師在情在理都想你繼續打
叫得認罪係真係無勝算

同埋唔認罪最後拍正無得減刑之餘仲可以加控

有呀捐錢俾基金

係無 最多咪告協助逃走

唔係唔可以有自己諗法，但係之前一直幫手足攬上身，而家又屌鳩人哋做乜野要認罪真係好戇鳩。
係咪認罪都要你班人去批准啊？

仲短過Leung tin ki

唔識就收口啦

中二病到
考完dse 未
連登仔鳩up 幾句又影響點判
上庭cap 連登做證據呀

有d車手係其他活動落場

點解唔識？
錯咗啲咩

冼嘉豪判案書

32至48個月，視乎在囚表現。一般冇咩事都係32個月。

612關革命意志咩事？
612又唔係方舟計劃

連登只係吹水地方，勿認真

一般而言，犯人未必需要根據法庭判處的實際刑期服刑， 第234A章《監獄規則》第69條訂明，如果囚犯在監禁期間行為良好，可以獲得扣減刑期，最多可獲扣減實際刑期的三分之一。事實上，除非犯人在獄中行為差劣或違反監獄規則，否則通常都可獲扣減三分之一的刑期。

舉例說，如果一個人被法庭判處監禁三年，如果該名囚犯表現良好，通常在服刑兩年後就可獲提早釋放。但是，《監獄規則》第69條並不適用於被判終身監禁的囚犯。

手足單case
再計埋假期就應該唔使3年咁耐

繼續抗爭
安家費

係放生左佢地
之後想防止有下一次暴動先立
結果就比左仔對付香港人

經濟差，應該少好多人捐錢

【沒有暴徒、只有暴政】

反送中運動以來首度有示威者承認暴動罪，法官今午判被告入獄四年。花樣年華的22歲，原本是人生最青春的幾年，他幾年的光陰卻就此消逝。

行山的時候，我們談起暴動案，他說預計三至四年，我們又談起會否入煙倉等等。彷彿是昨日的事。

還押前我問過他，有沒有什麼話想跟大眾說。他好幾次都想不到，「我真係諗唔到有咩可以講」。其實大家到了最後關頭，都沒什麼話可說，接受了就只好沉住氣去面對。

無論如何我們都無法代替他去承受牢獄，我們唯一可以做的事，就是不要讓他的犧牲白費。只希望四年後，他不會被人遺亡，四年後他回來的時候香港不會變得更差。

黃子悅FB

BTW黃子悅有條暴.動

希望佢打得甩

假期有1/3咁多？
我以為係計每年有 52個星期日+17日公眾假期

我認同，如果全部人都識玩嘅，其實大台應該撇清話呢啲勇武嘢唔關我事，群眾自發，然後大台可以繼續和理非，勇武繼續地下。不過事實係會好易俾人屌割蓆，同埋勇武會好孤立好辛苦。

不過我唔認同你話攬上身會影響法庭判決，法庭唔睇呢啲輿論嘢。

根本最乞人憎係keyboard fighter, 講無撚敵，戴妖係膠，但佢公民抗命起碼都預左坐監，但的確手足比判刑係傷心

你估入去渡假咩？
一陣屈鳩你想打職員逃獄

你記住千祈唔好咁做

希望大家寫多d信俾佢
入下甜書俾佢

有機會光復到香港 唔怕！

香港啲落後法例係咁
合法都好之後有衝擊事件就會變左非法

nono扣假係俗稱，唔係真係銀行假期。表現良好會再有三分一減刑，起入面唔犯事就默認係良好。所以我話實際刑期係32至48個月，冇咩事就係32。

人生更加精彩

你咁樣只會令到啲官判得越黎越重
原本支持黃嘅官都搞鳩手足

咁呀，香港人加油

人地經過專業法律意見，你呢？你只係一個鍵盤戰士，唔係一句做乜要認就等於責任係人地到

行街叫口號

咪又係差兩年啫
你話差成十年就話
弊在佢認呢下先恥辱呀

兩年其實好辛苦

煮到埋黎，唔認判更重，仲有得揀？

課金補償

你唔好撚on9啦
唔認無得減刑6年量刑起計呀
唔撚止差2年呀on9仔
而且唔認罪仲可以繼續加控
唔撚識出少句聲咪衝出黎柒

香港人會用行動證明佢地條底線有幾低，被自殺 被殺 坐監，一樣可以唔出黎反抗

係
係成人倉
用錯字

算唔算做爛市 做壞先例
又要認罪 仲要判咁重
下個暴動罪肯定最少四年起跌
同9000蚊六日文員差唔多

食屎狗

係
你講出重點

48萬是純利，唔洗住劏房唔洗交租，同外面100萬差唔多

明白了，thanks
但驚係入邊俾人屈行為唔良好

點樣做爛市呀
又想屌人認罪？

有掉野就告得入

出反黎就26👏🏻

抗爭再出發
香港要獨立

攬炒巴冒生命危險寄語香港人
街頭 議會 國際 三線缺一不可

籌錢俾安家費手足最實際

可能挑釁下你打下你，你還拖咪做鳩你咁。呢啲要議員先幫到。

你比佢？

人哋受咗乜嘢你唔會知
信手足，行到咁前一定係俾人恐嚇得好厲害

咪呀Q精神啦
六四屠城既人承受左因果未呀？

大家可以選擇食邊間黃店
但手足連食咩都無得揀
快d捐錢救佢 有錢捐錢 無錢問朋友借都要捐

係，做壞先例
應該唔撚出
唔撚出就唔使坐
就唔使俾你呢啲撚頭講埋啲閪話

口口聲聲手足唔係condom，但好多事做出嚟根本就當咗係condom，真係 灰撚曬

警黑官勾結，香港越來越多政治犯。

拍掌，拍你條撚

有得就刑期上訴

就刑期上訴，睇返魚革，普遍兩三年

多好，至少睇到有五毛現形。

你班撚樣夾返七位數俾人啦
成日叫人出嚟 自己就係屋企涼冷氣

屌你老母仲精彩呀

坐4年呀，又話有 support, 屌，而家點計？

我覺得好唔開心，聽到呢個消息\
如果我地唔繼續堅持落去，
真係面對唔到手足。

真

777不斷委任黑官，已經變更納粹法庭。

其實又係真嘅，如果唔認判入去起碼六年，堅坐要四年，多咗年幾折磨，不如早啲解決仲好

其實係零，因為都係得個講字

五毛得罪你？

Bam得
RAP

612相對溫和
後面d手足點算

25都未必有

唔關事

睇官
睇有無掉野放火

下

最後被盟軍空襲炸死

@水炮車 UST南亞仔 老鳳

最少96萬啦 最少兩萬一個月

push

612最盡都係掟嘢同衝擊立法會

可唔可以成立基金等手足出翻嚟支援佢嘅生活

同唔同意所有被判暴動嘅手足應該要眾籌每年20萬畀佢

個世界錯撚哂，斬人斬到入icu都係45個月
出黎示威抗議就要四年，公平咩

好老實咁講，過多排喺連登就已經冇人講

用完即棄

我都係見佢以為冇得上訴先咁講
上訴應該都唔會成功（等佢律師團隊決定）

用其他方法幫手
劫獄呢啲可以慳返，劫佢出嚟佢成世唔駛起香港。

變成515

rap

4年都算少

堅持和理非送頭?

肯定班狗講，你認唔認罪啊，跟魚蛋判兩年，認罪就一年唔洗出返嚟

咁唔係個個都想走㗎嘛
不過都係鍵盤討論，是但啦。

呢樣緊要

所以去坐監嘅手足為我地無左自由，青春但唔值得拎多過出面正常打工仔?

魚革許嘉琪掉水樽都3年

唔少，比起魚革
魚革手足兩三年

對比入獄手足我哋冇資格絕望同灰機
要為手足走落去
無論多定少，都會盡做

啱

其實第一批勇武真係慘
港共俾撚哂壓力法官要有阻嚇性刑罰
再加埋垃圾tvb日日播d濕鳩廣告
慢慢敢上街既手足只會愈黎愈少
輸哂

其實仲有好多人上庭要錢打官司, 之後有成百人
612同星火都有份俾律師費, 不如幫要面臨法律訴訟啲人先
612之前都話得返3成錢

砍人又4年

反應正法治早已死
現在被假借俱體扮港英治
愈多呢啲人治案例
令多啲人知道係人治

我理解手足認罪係為減刑

但五大訴求其中之一嘅「收回612暴動定性」可以不用爭取了

如果籌到首期俾佢會唔會令成件事聽落好d

始終佢係為我地受苦

對我地黎講無一日抗爭係暴動，屈服係制度唔代表啲咩，無需要去放大件事引申既意思，只要仲有一個人爭取緊五大訴求，呢個就係訴求啦

200萬人
一人一蚊都好呀

成立安家費

最大問題係成為案例

唔會成為案例

眾籌幫佢上訴啦
量刑起點咁撚高

被搏擊練習

港軍隊？講完自己會唔會打冷震

777六點就出嚟講大話
話監警會報告好持平，好公道

我哋先聲奪人，監警會係冇權起訴警員，報告入面亦冇提及612,721事件入面有任何人需要負責

快d share真實情況出去！
721係警黑合作！我要全面調查！

我偶像楊岳橋講，記得屌佢老母

贏

講軍隊

全部暴動手足坐完出來，俾個上將位佢地做，月薪10萬

10萬講紙

五大訴求夠話要雙普選啦， 咁你班友又去進攻功能組別

左膠：你當我透明架？

從影大頭既警示－正在走向錯誤方向

一邊否定暴動定性，一邊認暴動罪

人地叔一燒都五十粒啦

我話48萬除4除12 咪一個月一皮囉
我講得有啲差 依家出黎做野求其都一皮啦
我地應該賠多啲比手足

泛民議員淨係會籌款攞法律意見架咋。

呢d 基本上出到黎 大公司都唔會請
基金唔批返三幾百萬佢未來生活，就真係對佢唔住

點解到左今時今日仲可以問依個問題

真心想幫佢

依家問你 佢叫咩名，幾時出柵，屋企住邊，你都未必答得出，你會點幫佢呀, on9仔

終極黎講，除左贏別無他法

劇本黎，支共明顯想玩鎖國，要拉埋香港落水咁解姐

支共想攬炒，我地唯有奉陪，誠懇呼籲外資盡快撤出香港，以保安全

光復香港，唯有開戰

向愛爾蘭共和軍學習

向愛爾蘭獨立學習

光復香港，時代革命

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

各位手足，任何行動不受傷不被捕真係最重要

手足頂住啊，支那爆緊架啦，呢場仗一定要贏，為自己為後代為自由世界而戰啊

天琦無命出番嚟

就算失望 不能絕望

wow 連登首席資深大律師呀！
你點解唔幫手打嘅？
點解點解 問問問 你漏撚咗個死人鬧係你老母個臭西入面？

你就係法官大人？？？？？

今時今日嘅法庭應該就唔同啦

只可就刑期上訴，因為佢係認罪。

賠就無咩可能，睇下今年立法會選舉選成點，選得好就可以講數。

相信一年前冇人想到
“香港盛市之都”
會變成今天的
“香港義仕之都”

睇一個上咗腦既on9 仔留言，都係一種娛樂

連登大把弱智仔

大撚把黃都無捐
講經

咩前途都冇晒啦…

單野已經無人再提

打少個0？

手足先坐緊第3日 大家已經無左回事

ME TOO

有冇得眾籌D錢比佢屋企人

候審既手足應該好灰

sad

而家講緊起碼坐底都4年起跳 poly果班應該仲會重d